去年10.1毀社民連道具棺材 男子認刑事損壞判感化

社民連去年10.1在灣仔遊行，途中遇上持不同政見人士搗亂，道具棺材遭損毀。事後兩名男子被控刑事損壞罪，其中一人早前在東區裁判法院認罪，今被判接受18個月感化，另須支付500元堂費。

依d坐都唔洗
藍聽果然有特權

個棺材本身用嚟送畀支聯辦?
咁佢應該代送一個畀班支那仔?